［拆埋old toilet]曼聯 對 利物浦 2

兩邊都留名先

兩邊一齊推

樓主串撚到

慢

9推小葵

慢到

十點開始潛

到時有無利子分享手機link
係日本無電腦

樓豬好波

驚輸咗會俾人bin c

俾人bin了

Livetv.sx

有冇人有link

Reddit全部sub冇哂

分裂

廿年後

葵司

Vipleague

一陣又俾狗bin了

好 為咗樓主身心健康
全力撐我利

愈睇愈樣衰
不過個胸真係好神奇

分家就講AV

探討一下人體結構

利子日常

太搶口口

曼聯貴為奪得最多英超嘅球隊，會輸比冇英超嘅湊莉久？講笑都搵樣好笑啲
成日話紅軍紅軍 我心諗：乜撚野紅軍 英超代表紅色嘅從來只有王者曼 紅魔鬼紅魔鬼 乜撚野紅軍 講出嚟都笑大人個口

英超第一龍門 迪基亞 英超第一左閘 梳爾 英超第一中堅 白lin 細緊 英超第一右閘羊格 英超第一中場 普巴 致命靴里拉 連加特 英超第一鋒線 盧卡古 福星 利記殺手山齊士

推邊個啊

呢個繼續？

this？

頂住先啦
條撚樣唔識開POST

1001又唔撚開post

可以

半場睇左啲乜鳩阿

大清

史獨刷數據咩

老母

不如就依個啦，環保啲

1001條撚樣 開po未呀

屌

成個上半場

除左斬上去

無任何攻勢

milner
sturridge

上力呀

大清走位多左架啦

話事話 49000有無起腳

咁你開post未呀

6成控球幾個射門

老母算係比較對辦

搶口到

You 1001唔開po

做乜撚野唔開post

上呀屌，對面打小幾件主力

加多個
henderson

水貨又係垃圾

史獨要踢60分鐘，頂唔頂到啊

1001啊，開po啦屌

d波踢直接d啦

新殘仔

再換囉

生性啦

軒差少少

MANE 反而多左突破, 打左路啦

1001唔開post搞到而家成街都係post

佢好毒 乜都射一餐

神軒

中場醒神 前面廢到

頂唔順沙拿 好撚廢

好驚米又拎黄

屎毒

水貨

沙拿玩咩呀

等睇啲雜種狗話利子洗版

軒要小心啲
三個犯規了

史毒頂中就有

上力
信你地得架

唔為意

傷撚晒

高普出米拿明玩佢lah
攻又係佢
守波人地又係打佢果邊
沙拿又冇態幫
變左燒味大戰

悶到仆街

水貨D波離曬腳

咁就咪撚搶啦

一陣又比人話金身

控到甩撚曬

VVD

Vvd做埋龍

水貨做乜鳩 波都控唔好

推邊個到底

沙拿有邊場大賽係表演好架屌
下次打曼聯就咪撚出佢啦

沙拿做夠小丑未
冇料又係咁想make play

出呀樂咪又一樣咁打

水貨dllm

雲隊長

加油

vvd

vvd 真係信心保證

水貨柒夠未

又係vvd
屌你係咪識分身

普巴沉左咁耐都有貢獻過沙拿

兩邊踢緊乜鳩

屌你沙拿

利狗

條友左路封位封得好好

SALAH 喱傳GOOD TRY

水貨屌極都唔成材點撚樣搞

史獨已經令到前面無左一點搶迫

好耐未睇過一場咁亂嘅波

米拿

下個po名叫沙拿做緊乜算啦

JM

Milner真係好渣

米叔下半場走啦

班旁述又9up

米拿同沙拿真係好垃圾

沙拿自動導航咁傳去人地到

dont know do what

踢好d 唔撚得既

米拿+沙拿=屎

又係米拿

Daddy嬲

廢中

米拿換啦好嗎 trent唔撚用

副隊

唔滿意就咪撚出米拿啦屌

下半換taa啦屌

換啦屌

米拿笑匠

踢緊乜呢兩邊....

米拿叔都唔係右閘材料, 唔怪佢, 怪就怪廢中

究竟點解唔出taa 出米拿打閘

進攻等於不斷斬上去

DADDY好撚嬲

入黎搞氣氛

ab

Ab

渣古

AB

Alisson

普巴出遠射 等死吧

前面食哂屎咁

嘩好彩

基本上主流意見都係講緊廢中玩鳩米拿

米拿究竟踢緊乜9 斬好d得唔得

嚇鳩死

好彩有AB

我係曼下半場實攻米拿呢邊
反擊出波又無威脅又有黃係身

係咪臭軒傳失

Ab好型

ab終於有球好波

Ali痴撚線

旁述：好耶 哎呀

Lin

70M

屌 now個曾偉忠死獌狗

Lingard

死第4個

傷多幾件

哇 屌你VVD發夢

屌又係RB位

又傷

有咩計，成班水貨

要不是ab jelly 包晒越位舉手

之前D人先話AB利化

傷紅會

咁都死唔去

dllm

全能到仆街

黑人問號

Ab 好波 8爪魚

曼搞咩

正 傷3件
機會黎喇

抵撚死連狗

山神

連格

神摩合一 我嚇到瀨尿了

好勁AB

Jm9

屌撚死利狗

傷鳩晒

瘋狂換人

又傷???????
對面好似換埋就換哂啦wo

有冇可能係根本未傷好夾硬出

傷9曬

山下至狗

傷埋

今日個主場咩事

福仔再傷就.....

等睇山神上身救世

風水唔好？

AB買得平

傷晒不過都可能輸

今場對家讓咗咁多 落力d啦

曾偉忠條死獌狗

AB真係反應快到
Btw獌個草地乜料
又傷？！

笑死 又傷

山狗

Cam成日都影住佢 唔知頂到幾耐

ab好波
技勝一籌

人地傷曬三個
大把位你入都贏唔到就唔好出黎見人啦高普

邊個走甩連加特

望下topic

呢場波咩搞咩 關唔關草地事

真. 傷紅會

全能

神魔合一

本身傷都夾硬出

關唔關早排新聞話主場晒蒜頭

神秘力量

收爹啦屌你老母丹尼爾淨係識鳩噏

打好啲啦利物浦

傷紅會，好彩冇着紅色

出黎一陣又傷

新聞話做過手腳

益撚左 王者鏝

陣容厚到 換極都係d 大牌

全能球員出場

踢傷多個佢地人都無得換

全能黎屌打我地啦

其實今場係咁踢尻人腳

拆old toilet跟著 需要入波

冇咩所謂
佢地d後備勁到

人地都dup
自己都打得咁差 招搞呀

下半場踢撚傷埋普狗等佢打小個

山狗都出埋

要馬達打足全場

跪求福仔斷腳收山

全場最有威脅一下

用多啲左邊得唔得呀

又係猜得順 但起唔到腳

場波無踢過咁

我唔貪心 傷福仔夠了

消耗佢體力算啦

搞著自己

利狗咁都贏唔到可以執柒咗佢

人地就有

屌，柒咗

條球員通道出現佐好多次

踼條撚, AB 截下波都傷親你咪撚踢波啦

米拿係咁斷, 唉

唔撚知睇左啲乜 一個似樣攻門都冇 人地仲勁

米隊不行了

米拿做乜鳩呀

半場要換米拿啦

雖然話人地傷左3個
但係呢場波冇3分都係我地蝕哂

米可以返列斯

屌你盧卡古

點解係jelly 頂lkk

又出屌摩了

屌摩要出黎了？

米拿膠完未

咁比LLK泰山壓頂,應該腰都斷

60分鐘可以收起米叔 推邊爐打閘

再all in基達 沙基利（換沙拿）

臭利狗終於傷一件

半場傷一堆

JELLY 唔好出事

乜撚野
半場有4件受傷換走

山神同普巴係咪唔岩 空哂都唔傳

taa啦屌

人地個邊咁多人傷 你高普咁樣保守出人我屌你老母臭閪 如果呢場贏唔到

一定係高普責任

仲60mins先換

屌

盧卡古個舊肥野咁宅落去
鬼屌你老母

屌摩冇sub

獌兩球

Ab打pat pat

屌摩有後備咩

大清同廢中

VVD同球證飲一支水

邊有咁多人俾你換

屌你老母米拿係咁累街坊

屌你老母死曼狗

岩啦 taa熱身

如果依家踢傷埋 degea係咪可以搞到對面無龍

好少見廢中咁開心

點解唔出TAA

傷哂最緊要既人

半場即換米拿走啦

R26 唔好有事

史獨:成堆玻璃腳

上力呀利

米拿係咪派膠

出左右面放題

now 有無投訴熱線，想投訴曾偉忠，佢睇波定講波

啫哩
米拿打返左閘

渣古二百幾磅咁責落去

羅伯臣應該無乜嘢

出摩

飲水個下

睇個勢都係贏唔到
對面有全能到仆街輕鬆入波

和西咸李城輸比獌狗
今季正式收皮
季尾準備比人抽到世界末日

無問題 , JELLY

出taa,比米叔去左閘啦

全能到仆街比到靚波架wo

頂 得 住！！！！！

有黃牌 直接收啦

五十步笑百步

想問打緊今日戰術係咪無戰術

和都偷笑

兩邊比人強姦

完全組織唔到

要有個勇士肯拎紅牌

冇可能贏屌

一百步笑五十步

前面換左史獨更加無攻勢

出沙基利未呀

似想拖到完上半場
下半場先換
Taa岩岩上番去坐

係

Lkk守囉

高狗再唔變 llk 山狗求其一個會入波1:0贏

屌 好心利送福仔一程啦 跟住專心攻唔洗守

Freestyle 足球

中場斷晒
反而對面獌都到肉過我地

成班廢撚到 d波傳去邊呀

高普個嘴扁到

屌你依家個勢曼狗入一球一定901

沙拿成場做緊咩

米拿 軒達臣 沙拿 將成條右路冰封

沙拿到底係到做乜撚呀

想熄埋個聲睇

前面同二閘廢到仆街 又屌中場?

完場啦，唔想睇垃圾波

同我地一樣睇波
不過佢vip飛

冇見過軒

咁叫大戰 on9

垃圾波

半場真係要大大力屌醒班友仔仔

佢個仔條女好正

沙拿落返中場拎波好過啦

中場同普巴打

出沙基利試下
真係好撚廢

條防線好似散散地咁

屌你老母水貨啲彈彈波咁撚大力打閪咩

你問下條中場先 除左bino 侵性係0呀

成個上半場都玩長傳

高普助教：Shaqiri

半場要換米拿
再唔換會紅

其實曼狗啲戰術同摩狗時代有咩唔同

關軒咩事呀
軒係中場中但佢落底果球係上半場右路最有威脅呀

寧願佢企去角球旗

我呢45分鐘係咪睇緊妙手仁心？

雖然話係大戰
但係一向雙紅會都係空有熱血,技術係0

半場都唔知睇左啲咩

佢根本呃飯食, 冇左石內卜就

睇咗d咩呀我哋

just a weird game

踢得好撚差
我都唔知換大清做乜鳩 右閘又擺米拿

d人企前左

史獨臨尾俾20mins佢就夠
依家換左佢出黎=打少件

場波係咁停 無表現正常 兩隊無郁過咁

red devil is more like a red cross here

可以黃牌解決smalling or pogba 咁就

等沙短救世算
我去send 個神壇求高普半場換trent算

jelly仲摸住隻左手

無大巴了，但利進攻死晒

屌 悶到

防守好左係因為Alisson同VVD
進攻

場波好冇營養 得普巴球遠射有睇頭 唔同level

逼搶線前左好多

Jelly仲痛緊

好心嗰下就換 shaqiri

想像唔到 一隊爭冠隊
第二正前選擇會擺大傷過既史獨

屌出沙短玩折射足球啦

d人傷哂預左 小心半場傾完戰術俾人汁到雞

半場唔知睇左d 咩撚

M7踢緊乜

On9波

屌你除咗拉舒傷傷地可以叫得上關利事 其他自己傷又賴9利茅 都on99 咁講獌都搞傷咗f9啦

唔係有邊個

好撚悶

水貨out

悶到訓著

重申一次 瑞士美欺>埃及美欺

斷斷斷

對西領隊臨危不亂，利記就有皇牌做後備，有右閘就放走，冇vvd不敢想象會有幾西

左路進攻啦 垃圾沙太廢
自己死扭鳩射 一係身都未轉到

成場得vvd ali 老母

應該出Keita 玩小組

做咩兩邊係咁傷

之前幾場都係用力子
都唔知諗乜鳩
屌你老母廢中

求下廢中半場m7換沙短 fabinho踢右閘

買左一萬蚊位巴打喊緊

換沙基利救世啦沙狗對高普黎講係condom 屌你老母救左你幾次都唔比人出

但係對大隊最終目標一撚樣 執死雞

自己班友未好返就出場，一傷就話係利整親佢

呢場波質量真係好撚差

由第一分鐘 楊格派膠開始
2邊都派膠派唔停
傳幾腳好波都難

如果講曼聯 2/10
利就1/10
成場波踢出來 完全ON9

啲人做乜，個個都傷，仲係自炒係咪風濕，成個氣氛好怪，疾下疾下咁

踢得好差 浪費好多攻勢

仲要比人拍走個波 打反擊

咁解唔出TAA

氣功呀 我哋識春

應該會和
2隊鬥廢

廢奴自己拗柴

米拿真係好唔掂

大清一出黎
我以為佢已經打左七十分鐘 又唔迫又唔剩

前面M10 O27 S11
攻中沙短會唔會好啲

無攻中根本攻唔到

打三後衛啊

學界波 睇到屌老母 下下一腳長 on9

冇費奴廢左一半

遠射都試下呀 完全睇唔到有贏波嘅決心 成隊利除咗邊爐 愛助攻同AB 叫做返本份 其他人發緊夢？ 我要沙基利呀

去冲涼先，出黎睇比盧卡古破門

好似好耐冇見過沙基利

屌你老母又失分 成隊都無撚腦

似比全能王絕殺feel
換左大清無攻力

仲成日笑笑口咁

知唔知自己踢緊大戰

唔撚明做乜出s15

臭軒打前左就唔識踢咁 成日右路塞車
點解唔入禁區

上半場太多人傷
兩邊都踢唔順
除左沙拿同米拿之外其他算係咁啦

根本玩鳩佢 有高美斯就玩鳩高美斯
如果你覺得隻右閘未夠班就一早買人啦屌你老母

有力子唔用

Ab球救波準到

出沙基同基達啦，和左同輸根本差唔多

低冇冠嫁wo咁踢法

廢中係咪唔見棺材唔留眼淚

佢未入左出左球波添啦喎

上次70分鐘落場 10分鐘內入2球

屌你老母今場唔出沙基利 比曼城追上黎 高普負全責呀

TAA無事無幹都唔用
就算頂我都情願軒頂

明明上次打狗入兩球

都見到好多次架喇 條友

正前廢冇計，big6正前最廢一定係坦克

佢地共事咁多年 我唔信高普唔識囉

根本有心轉踢法

除咗 milner 黃嗰下，其他都係 50 50
自己唔夠撞就話人茅
隻靴狗就真係技術犯規啦，不過俾天收咗

成場波都唔知做乜鳩
得AB個下Save叫有嘢睇

半場踢到咁 抵你贏唔到冠軍

沙基利
TAA
奧子

希望下半場上來救世

死獌狗快d傷多個

獌狗啲攻勢仲撚近磅

想拎英超下世啦
同鏝比完全兩條街
廢中唔該照照鏡先

咪係踢人唔踢波點贏

軒打閘咪同米拿差唔多
冬季窗唔買閘根本就好撚錯

高普：買人搞到班主賺少咗,不了

老實講利真係無咩入肉攻勢 反而隻狗有兩次

贏到都要屌 呢啲閪波

岩岩返到屋企
魚拉突咩事半場換哂3個？

鄧robertson慘
比隻肥豬咁樣宅

其實係咪場地問題 好多搵親 發生咩事完全唔知睇左咩

踢左2腳拉膠就掂,傷緊

陸軍鬥水軍

和左仲lead 一分

俾利記用氣功整傷

法賓奴都ok的，撩返好多粒波返嚟，向前傳好多球

Yes

我地要VVD

迪基亞 成個上半場 汗都唔駛流下

邊有可能唔買人唔輪換？咪撚on9場場用死前面3個人啦

你睇下而家換大師兄出黎有咩較果？一早應該收返wilson返黎輪換啦

根本玩9佢，對面啲狗咁快

Taa 換米，沙換軒啦

出力子都唔會出大清啦
高普D臨場應變差到

呢d咁明顯嘅事實無謂講返轉頭

大家冷靜
場波根本踢唔順
下半場再黎過啦

公海個post好撚好笑

死獌狗快d傷多幾個 最好普巴，迪基亞同福仔

米拿已經唔識打閘，仲要繼續試

朗

就算係大清
都唔係咁早

出 origi 都好過 sturridge
條 nigga 妹下妹下就嚟嗰軟射，今場佢有波入/有助攻 我抄佢 wiki 一次又點話

屌你老母有冇正常啲攻勢睇下啊

你望下班中場

上場origi都叫走到靚位
大清半場體力都唔知有冇

人地人數少仲入肉過我地

都試過幾次
一出sturridge

成個前場節奏無哂

半場唯一具威脅功勢係Matip既個人突破
人唔笑

完全見唔到有進攻可言 你老味鳩斬上去衝我都識教啦屌

傷到笑撚左
豆腐隊

身為鏝迷都要同你地講句多謝
想睇獌狗受傷好耐

好難想像上年火力強勁既埃及文明 而家退化到咁

廢中我屌你老母

出面啲怨婦獌 開波前又係佢哋話整斷人隻腳，現眼報

Origi 好拼命欣賞佢

死廢中打親大戰就亂出人

抵撚死呀獌狗

海軍鬥水兵啊

得一季貨仔

點解要側重米拿個邊

出奧子好過大清

如果拉傷福特傷埋係咪會打少個

玻璃狗

對面防線一收後
無位爆就收皮

仲有 matip 頭槌槌

老母咁hold得 bino又識較炮 仲有作用王軒 點解仲要skip中場

廢中一定唔會早過70分鐘換人

拉舒福傷埋獌要打少個

馬貼是希望

成班走位又唔多 點同鏝比

上半場根本所有嘢都係笑話

你知我知單眼佬都知

有狜仔 可能會好少少

依家呢堆友 直線都傳唔到下

幾次都嚇死

人地傷左三個
都有兩個入肉攻勢
對面又唔係守到密不透風
係你班友自己搓失鳩出波
食屎啦

傷左先算啦

俾哂個波沙拿
其實仲有另一邊文尼可以爆
但係下下打身後都係沙拿果邊

唔撚知點攻未求撚其出大清等佢啲閃光入波囉

斬波比力子頂都好啦

好驚米拿過勇而拎紅牌

其實用Shaqiri 頂 firmino 最fit
反正墜後較炮

用米拿直紅換福仔對腳啦屌

踢成點,扮緊工睇唔到呀屌

用嗰下嚟換對面一個換人名額

明知水貨唔得都要比 成班塞曬係右邊

鏝中前場個人技術最廢嗰個應該都好過利最好嗰個
控球波都要修正幾腳

左腳守左腳唔難

大青可能一腳踢鳩傷埋ddg一齊走都好過留係場唔知做乜柒

呢樣野真 屌你老母高普 大清去唔返水準架啦 靠神來之筆

力子好氣好力 有速度有身型有力量 打獌狗型病君根本fit哂又唔撚用

力子有搞笑入波法

收米拿出呀樂啦

傷紅會之燒味shuttle Run

拉車第一個傷 但無得換

悶波

沙拿攻勢終結者

今日失分廢中全家死啦垃撚圾

好撚垃圾

10蚊波飛都屌鬼

破密集真係要走多啲位

個草地好乾咁

一定企到最後，少一個差好遠

睇 Peter Krawietz 啲佈陣陣法
真係好好笑
佢好似完全唔識足球咁款
唔怪得 Zeljko Buvac 一話走
Klopp 個樣就好似生意失敗咁樣
好好 一個 Pepijn Lijnders 棟喺度唔用
呢個世界
好多嘢都係咎由自取
唔好怪個天

好彩r26 冇乜事

其實傷住咁踢仲大獲

針住拉舒福特踢
搞到佢收咧就岩

拉舒行都跛下跛下

話踢傷埋邊個邊個好咩 我就唔信下半場繼續落去入唔到波

屌 組織唔到

就試下禁區頂自己射

無人射 點會有機會

唔通踢少個咩 進攻企係度都拉到對面一個 防守都可以檔一條線

唔換米拿

個旁述幾好笑 上半場傷出多過shot on target

獌狗自己主場傷都有得怨

全能開始9迫啦,

大巴

Young 踢咗幾多年

睇死隊長踢足90分鐘

水貨廢撚到

肯換沙短taa未

又話米拿愈老愈可愛

交屁

每過10分鐘屌你一次 換沙基利未？

交屁推波都推甩

早少少換沙基利試下
沙拿真係完全無態

Shaw put salah in his pocket

想mu先入一球，廢物領隊唔見棺材唔流眼淚，要比d衝擊佢先有反應，2流領隊

沙拿你食屎啦 又爆唔贏又不斷犯規

後傳王又黎料

上啦利

點解唔玩逼搶

真

人地luke shaw完全put 水貨in his pocket

個個跟緊D都守到佢

沙拿呢掛排真係冇眼睇

沙拿換沙基利

米拿換基達啦屌，推邊爐打閘全攻啦

有身份證就可以守死沙拿

美斯黎到都唔撚知點踢

廢中真係諗住一分收貨

Henderson Henderson

法賓奴死全家

準備失波了

馬達傷撚左企係度佢都唔到啦

邊奴真係不死人黎

屌劇本開始

加油!!!! 要贏波

Youtuba

廢中條垃圾似想摸和就算

嘩輸得啦

可唔可以叫史獨整傷ddg之後尻射

無眼睇

100%啦

Wa diu.....

獌狗又黑

越到你

今日落腳好狠下

想和的波

未和過

攻啦屌你老母高普 咁撚想和比曼城爬頭啦

喂屌
係咁喺三閘線輸罰球

雖然係盯緊佢，但Salah 你唔係第一日知，應該諗定點做
但我地球球睇落就好似冇咩板斧囉

搞到佢收山好過搞到佢收咧喎清

越位又唔出

上啦

舉晒旗都黑猁狗智商係負數？

只要唔係第一腳斬就破係垃圾死球戰術

上咩鳩

真係以為剩低一撚定贏得曬咁

死返出去啦

上場f9留力，今日傷出出

沙拿跟本唔似文尼咁
佢得速度 無腳法

真係cls踢撚到屎咁仲話爭冠球隊

角

又講中左

終於有少少組織

換沙短未

Hendo on9仔

屌你神軒廢到

扑左左

軒

換沙短啦

唔係鏝自爆左跟本唔輪到利

對面好似壓前左？？

屌好應該傳禁區頂

可唔可以唔好事旦踢/斬去中間

比人閘到又係軒on9?

無眼睇，都唔知踢梗咩

呢d鏝入撚左啦

呢幾場真係反唔落軒

米拿好似縮左水咁

又抽水無撚敵

馬迪咁樣申腳

打得真係好差

魔性

我利呀
係令球迷失望呢點上從來無令我地失望過呀
一次都冇

馬貼你好撚肉酸喎

你係咪名都唔識睇

馬貼

唔好諗咩LEAGUE 喇, 喱場唔輸還神啦

俾乜撚野呀屌你老母

屌那媽沙拿
一有波就攞身位拖慢曬

唔明屌咩，頭先嗰球唔係佢勤力都唔會爆到個角球返嚟啦

每5年一撚

醒未呀

畀著鏝數緊幾粒添啦

沙拿真係

同鏝實力差十皮 上半季係靠運 依家用盡運氣打回原形

仲唔換沙短

水貨躝未

好日唔睇波
睇親都踢到咁

Matip痴左線

亂黎架？

換水貨未

水貨真係渣撚到

踢乜春呀屌 睇到燥

踢緊乜撚野

呢場真係鳩波嚟

沙拿真係有價好賣,

正常猁狗發揮
盲先話無茅

黑哨

沙拿諗太多喇

分唔到雲迪積克同細緊

垃圾利

出沙短未屌仔老母

你地留意下，軒係盯住pogba, 好能重要

出沙狗啦

水貨柒夠未呀屌

屌都痴撚線而家利post 以前都會出下魔咒 而家一面倒屌自己隊波

邊個斬㗎

完全冇威脅呀 換人未呀仆街高普

出史獨=投降

踢緊乜撚野？

呢下比c朗拎隨時入左

廢中發完夢未呀on9

屌你老咩

不停係度亂斬 成隊都係

踢緊咩，成班驚到瀨屎?

沙拉比人睇死

傷撚哂都唔夠人打

成隊踢乜

水貨波又帶唔到 人又過唔到 射波都廢過人

咩撚野波黎嫁

高普傻撚左

已經分唔到係入錯po定點

要換沙拿啦，無表現

換人啦屌，咁保守

係咪比d獌嚇窒左

俾人撳屌，遲早失波

福仔呢球

愈踢愈撚差

mane唔好入中間派牌啦

踢緊乜

冇左f9連一下組織都冇

成季暫時最廢係呢場 完全冇組織

廢中:黑人問號

屌人地蘇斯克查不斷喺場邊提場，廢中半場做咗啲乜

keita 哥基好出啦 睇得好痛苦

一踢獌就走樣

比人狂轟

係咁推人都冇foul

利完全冇攻勢，點攪

出大清托

獌傷三件全場都大威脅

射波 都無

估唔到我曼壓住利狗

本來曼打反擊，依家比曼禁住黎屌

屌米拿

成隊廢到閪咁

氣勢輸

屌你老母，呢個時候，我諗起四個字：神秘力量
踢好啲啦仆街

抵屌啦
對獌踢到咁

作客曼就預左難踢，人地反底緊，唔係咁易踢架

換taa 沙基利啦

高普咁保守 不如保保守守拎個前四算啦

咁始終人地主場

禁撚廢唔屌等幾時

廢中有冇諗過冰爐打閘 出雞達/短打返中場

自己踢得好差WOR

屌你老母 d換人名額係咪唔用儲埋
完季有得炒？
定英超有個最遲換人大獎
換沙短啦 屌 隊波唔撚識攻咁呀大佬

佢一早就係咁諗啦

對面啲進攻愈來愈到肉，響起警號

算啦,今季第一場已經開始講
你知我知 係利迷都知, 但係高普唔知

成班睇波
睇住米叔比人雞姦

教左幾年都唔知教左咩出黎
咩form都冇

換人 keita 沙基 睇得好痛苦

係，唔係人地踢得好
係自己差

fsg都係咁諗

對面已經讓條殘中場都踢成咁

仲留乜撚野力 全力逼啦 多啲一腳波 失左再逼 打番上回合啲波仲好

沙拿做中鋒 史獨打邊

買咁多人 但係同雲爺爺一樣心態

早啲換人啦

見到米拿就覺得辛苦

換中場la

都冇鬥心想贏

冇眼睇

六十分鐘啦
換啦好嘛

淨係斬上去 雙邊斬

軒同老母算好

爭冠定爭前四呀 我屌你老母

個右閘係要換
但係唔係bino去
bino離開中場你波都控唔到

前四

換人啦

屌你老咩
成十分鐘連波都無射過

F9 傷岀前，成隊都幾好
而家人地睇死你，攻你利
又睇下廢中同呢班波點反應

第一次睇雙紅會唔緊張

冇諗過爭冠啦

換中場做咩, 換沙拿啦

季中咋 搏下啦屌

睇到個人好燥

借走佳尼 究竟係為乜

踢乜撚呀

出下基達沙短啦 危險波最啱

下下出波係後邊長傳...skip中場

成場冇腳好波
一掂波就斷

換史毒真係on9

未試過係瘋狂屌自己隊波
唔係屌獌

黑奴呢球

啲換人名額拎黎贖翻自己啲裸照？

馬貼跳舞

學埋雲加d衰野

全部都係垃圾

同打少個冇咩分別

沙拿廢到震

屌你老味個個又要諗又要度
搞撚完一大餐又係俾返個波人
一腳波啦屌你老母

軒跑左又唔比,. 跑右又唔比, 撚狗咁

史獨落嚟溜冰咁

沙拿對住啲正常少少既閘都即刻廢曬

等賣啦
呢排失左蹤咁

屌你老味你唔識攻就出 基達/沙基利啦你老母

好撚廢

點解係換中場

唔係話反軒，但好似要換人

沙狗到底衰咩

鳩猴忠係咪曼迷黎....

點呀屌你老母 史獨

利狗控球多

但場面我曼壓住打

老母起碼COOL 到波, 軒都截到下波, 沙拿就控到舞雷公禁遠, 一係就傳失

去到下半場，連老母都差咗
有預感一億巴或者全能到仆街是旦入一球完場

STOP THE FUCKING CROSS

攻未呀dllm

期待咗兩個禮拜睇呢場西波 屌你老母

成隊無人敢去

完全無冠軍相

史毒出嚟做過啲乜

出史獨作用係咩

係味10打11 史獨散步

基達/沙基利la fuck

實比人笑到仆街

長傳到short咗

湊足11個

冇費奴連少少組織都冇

沙拿同利狗一樣
遲早自爆

換人啦唔該你

屌 高普死撚左佢啦 陣間完撚左場又想賴乜垃圾

次次去完旅行集訓都係咁 高普搞乜撚阿

廢中廢撚過沙利

換人啦

嘥咗

0攻勢

都冇人傳比佢

啲長傳唔撚準等如送個波比人攻

換人未啊屌

屌你老母沙拿

埃及美斯

屌

沙拿

沙拿點擔大旗呀

斬完未

躝啦

屌睇撚到燥

出史獨真係痴撚線

換人未

大清比得唔好

好撚悶場波

換人未呀屌你老母

屌 有換人先望番電視好過

打獌密閘又唔走位又冇遠射 點入波

算啦 廢到咁

好撚廢呀屌你老母 組織呢 9斬上去托柒咩

想哭

大清真係

R26撞得嬴LLK

睇到唔想睇

想喊

唉 好撚垃圾埸波

我巴塞願意so9換沙拿

明奴重要性大到
而家中前完全冇串連
高普仲唔換沙基利，保守到仆街

擺屎毒入嚟打翼 ，咁點解唔出沙短

比人攻到傻

換人呀仲睇波

如果個波係個手榴彈 沙拿一早死撚咗

仲唔換 一陣輸撚埋

踢緊乜撚野呀到底

沙拿你食屎啦

沙短換邊個好

盧卡古真係垃圾黎

沙拿囉屌

換人未

屌你

廢中控球同佢換人一樣

入到禁區
origi都叫有D對抗
大清真係撞都唔撞

軒勁到仆街

屌你軒仲好意思笑

換人啦屌

快d換沙短出黎啦

沙基利買黎一場波？

馬會有冇得買70換人

成場得老母一個踢緊咁

好撚火

老母算GOOD BALL

斬乜春 班人咁矮

成日回後中場，但只係回傳

仆街。。。一早就應該買費基亞啦

水貨對親獌都冇腳好波

屌你老母!

nice try

agger

70分鐘啦 set哂預設值

起碼都敢去試下，雖然係柒

獌最多係射得衰 利連腳都未起到

有冇興趣換雞達或者短是但一個

沙拿, 出沙短玩角球旗守和算啦

養生？

行行企企

沙拿換大巴拿返黎 再收返wilson番黎

老母 終於肯試

老母呢下 係呢場算係咁

70分鐘先換人，好on9

乜撚野垃圾波

老母起碼肯試一招流

沙短 換大清啦屌 睇到想喊

咁都反? 無人走出黎又無人插入去 個個企哂入去 射都係咁啦

沙拿好廢

得大清有向前跑入禁區
沙拿就掛住咩位
其他就向後跑拎波
踢乜

古一招

仲等乜撚野 你老母都俾我屌到變西隧

係射得柒，但係佢同邊奴算係裝咗腦喺中場

沙拿去祖啦
唔好哂大家時間

唔係博和拎一分呀嘛

近十幾年最悶嘅雙紅會

等70分鐘

對面已經唔係踢得好
你班仆街爭氣啦得唔得啊

Wilson 未夠班

英甲料

S23走啦下季，擺明玩針對

應該將邊爐換基達或者沙短去攻

屌半場就要換啦

屌換走沙拿

米拿+史獨, 要幾慢有幾慢

又陰d陰d.......

無晒上季的痴波突破即死

利狗贏到曼聯我扮狗叫一星期

利贏到呢場我抄曬成個post啲人名

擺到明

2隊都唔似想贏

拎到先算 一定係劇本

咁撚鍾意斬
就唔好買沙基利啦 買高治仲好啦

廢中仲一副冇所謂樣

望到羅白帶住手套繼續爆真係好感動

懷疑高普想消對面體力博最尾

唉丫，點會咁比既呢

屌唔該俾啲火啦而家到底踢緊乜柒啊

你又知？

鳩普

右邊廢到米+垃圾沙

猁踢緊咩野

米拿成場鳩斬 換taa啦屌

英甲仔扎住隻左手

神仙咩屌 仲唔撚換

換人呀屌

廢中唔撚落後唔識死架

其實點解可以咁遲先換人？

山狗仲幾勁

廢中想點啊

岩，搵幾條友出嚟群揪都好呀

佢完場咪話 not prefect , but good enough

無囡都撞得贏渣古

80分鐘咪換人囉

禁你覺得依家隊野邊個夠班

點可米拿仲係場上面，痴撚線

鳩普屌你

去死啦仆街

其實沙短係咪得25分鐘貨仔 第26分鐘後會派報紙先？
點解次次要等70分鐘先換
是咪on9

沙短都唔用，Wilson 會

其實都悶咗好多年
摩狗

夠分前四實話good enough

因為未到70分鐘

米拿踢左咁耐一個波都出唔到

到底想點啊

廢中廢到

好悶呀屌

開定

到底反軒班友係諗緊乜

摩狗仲係度
泊大巴畀你睇

米拿快過pogba

前面踢緊咩

俾俾俾俾俾俾
彈彈彈彈彈彈
有位就射啦屌你老母

屌刷角入撚埋呀唔該

個劇本就係和利記跟住特登輸俾曼城 曼城又奪冠 諗起都想喊

射鳩佢啦屌

以為入

比米叔休息啦屌

記得開post

人地普巴都好有火，
你老味隊利得老母邊奴ab係正常，但無火

最佳球員馬貼

1001

S23 <> H14

米其實好努力

得佢想贏

??

點解LKK 同Young 仲有得上陣？兩條友真係唔識踢波架😂

都唔到位，頂到離哂位